有冇人好鍾意跟喺啲風扇女女後面行？

把風扇會吹晒啲香汗味入鼻

樓主好靚仔

呢句真

果兩個鼻窿好正

又幾有天份

幾驚你以為係眼

樓豬播毒師唔戴口罩出街

好人好者點會覺得係眼

屌真係以為係眼

背後痴線佬

痴線佬重口味

射精？

我都係

屌原來唔係？

咁撚似前排𥄫條女對腳張圖

下面好多個壞人

佢地傻豬

要改善下畫功

根本就係眼

驗眼

冇鼻點聞到

學到野
但戴住口罩聞得唔夠爽

拮穿佢

毒成咁真係好悲哀